廢青谷招人

本廢青谷又重新上路開始R人。
谷會不定時出黎食飯/飲野/甜水，歡迎咁多位無聊廢青人仕加入。

歡迎向我提出入谷申請

已join

上邊條連結已經失效
大家如果想入去嘅話可以搵我